新按揭政策之我上唔上到車？

擺買香港樓

計住先，話唔定搞移民好過

個現有10M樓按揭未過罰息期，除Co-Borrower名有無任何Penalty
同埋你意思係加Gurantor就可以提高番個按揭成數

月薪$110k 要上連登問唔去銀行問 ?

同時問緊 想知圍唔圍到條數但又唔想比人Sell 有壓力，因爲未必一定去碼

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，和理非出嚟啦。

明白，唔該
睇黎都係要問番本身幫手做加按果個人先可以確實計到條數出黎

計緊點走
港樓係累積財富既手段

月入110k上嚟問？你做邊行？

接火棒

我驚自爆，其實上黎問係因爲我25都未夠，呢方面真係唔熟，驚比人當我運吉

不過過去6個月平均月入有呢個數係真

自己開檔？好叻仔

唔係呀，美資大公司打工，公司好關照我，同埋做得幾好，所以升得好快... 兩年幾升左3次，加左好多次人工。

再講真係驚自爆 身邊有啲朋友都知

待遇都要自己叻仔
唔係人人有機會可以表現自己

25未夠有110k
只有幾種職業